觀塘夜晚有咩好食呀？！

講緊收工7 8點後，
除左apm個堆之外，
有無人食過鴻圖道個間 The Hunt ??
金飯碗有無人鍾意食？？

m記

Mos burger

講左俾你聽咪迫爆晒

會唔會呀
你估呢度係鳩假期？
雖然可能都係同一班人

南洋大廈

附近間宵夜
次次都食蜆

Factory99